依家警察收左工會唔會係香港落單行街食飯買野剪頭髮？

好奇問下鳩硬

下？我好奇問下鳩硬兄都唔撚得？定係我要pm佢？

佢地唔會咁on9爆自己做咩職業掛，佢唔講邊有人知

見光頭/陸軍裝/標準警犬頭就打

咁如果係入境海關救護消防呢？佢地都有機會係依個髮型